難關千種 替你負重

儘管火海跟刀山也為你衝衝衝衝衝衝

屌開錯台

你可唔可以嘈少陣

好似含住舊魚蛋唱咁

聽落去似含住野
睇落去似食緊野

youtube好多comment話好聽